踢波拗柴 求針疚中醫師介紹

同人爭55波既時候鎖唔實腳腕 隻腳向外拗左一拗
而家內側腳踝一射波就會痛 痛咗成半年都無睇醫生
求各位介紹針疚中醫師

非專業答覆

拗左成年 都應該應好既好哂

不如直接睇物理治療師練返附近軟組織既彈性

利申 長期病患

可試下物理治療
唔一定要針灸先得，可碌下超聲波
當然有好多physio都識針灸，認為適合都會幫你針

物理治療一定係首選先